咪撚用emoji啦屌

好撚銀眼
好似用緊 whatsapp咁

pish

名就話用唔到高登啲表情姐
出post有咁多表情比你用你都要用emoji?

ok🙋🏻

咪撚係

有無上過

用emoji洗撚上新壇咩
果班仆街返5p啦

表情撚真係好撚岸鳩